3395係咪正式玩完

之前3.2入左萬五股 係咪mola

止蝕好過，無了期等待 1363其實仲好

哂錢哂時間 真心

但我覺得隻股長揸都冇壞呀，佢個行業係有得做

確實 但樓主點睇都係似想揾快錢既人

真係要等同去到叫賺位 肯定有排 冇返四個月唔會見起色

多謝ching 求路
睇下佢今日會唔會回多少少 留意下1363先

有個客hold緊2m幾股貨

有咩暗示

1363要入就快手 一黎料就沖上

仲跌緊

樓主放左未 岩岩2.9

未呀 而家2.79添

不過1363入左d

大戶何必呢

止吧認真
1363我渣左兩萬細玩

愈潛愈深

算你唔好彩，油價呢幾日跌，點炒得起
呢期熱炒內房，留意下有冇機會

唉 不過我覺得佢有前景 都諗住hold 住先
我都有留意下嫁 thanks ching

我最近3隻 得1989賺到

同路 咩價位有貨

其實唔睇指數，呢期氣氛真心唔錯，好多版塊同2，3線（未到垃圾股）都有鑊氣

都係 可惜喱隻比油價拖累 另一隻1985又接火棒

望下冇咩人提既新股，可能有機會（自己搵下）

最近買左3789同呢隻，2隻都瘋狂下插

好 多謝ching 提點